Android更新，個畫面咁似中毒嘅

正常click入去 喺play會見到更新/下載緊啲乜嘢
但係呢幾個click入去 都係顯示資料唔存在

重新開機完都仲喺度 又del唔到

咩機黎？你個rom寫得衰

Sony
以前未試過咁 又del唔到 真係勁似中毒

重新更新過

Sorr...柒左勿推

我琴日都係, restart 完就ok.

update 完好似食電左

我重新開機咗一次 呢幾嚿嘢都仲喺度

sorry機

江澤民.jpg

SONY，屌你可以直接Factory reset了

我之前部XZ1更新完直頭死晒網絡接收，救唔返

好耐之前有部xa都係咁
你有冇拎去俾人整 知唔知死咗咩

會唔會係真係中左毒

個google app update有問題
你一係鏟走個google app,一係等佢再update

:XZ2P朝早都係咁,已經無事

Sony

Pixel出事吖，

Pixel 4 升級爆大鑊 面容解鎖突然失靈

#76 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區